26考試問題

如果真係跟甩咗 考生又唔知 最後個官會肥佢？

連考官甩咗都唔知
即係全程冇望過鏡
邊可能唔肥

唔計冇讓線同埋衝紅燈 如果跟甩咗 有冇機會肥？

見到跟甩咗就安全地方打左燈靠左停等番佢

Ohh, thx ching

係，考之前有講過一次

但係要搵位等都好難.
黃線唔停得, 巴士站唔停得, 繁忙路段又唔停得.

, 我黃燈過左, 係前面巴士站尾等, 見考官下盞燈就跟上就做開車動作
= PASS !